傻閪先會買aape

垃圾牌子
著件aape仲要好有自信咁當自己好型

Off white 都柒柒地

多左好多mk著

個人型著咩都型